刁總跪低，支港資產必大跌，有貨快沽，有債快減。

開唔開put 就係閣下既事

小學畢業未？

又係你啊畢生，食左俄女未

真係開放 中資股仲唔股災咩

有錢就淋病都有得你食，有錢就是任性

大家，有債快減，盡量儲多D

唔想D 00後焦晒做新支人既奴隸。

00後，你地係我地香港地既未來呀

個撚個比貪念麻木晒 大部份人實朱死啦今次

未